[I/A]韓廠日服ちびっこヒーローズ放置系RPG (9）中秋活動買龜石 入坑襯早 !

IOS:

AN:
QOOAPP

Brown dust 間廠出
GAME名叫覺醒勇士放置RPG

抽裝抽同伴刷裝 放置為主
岩玩既集思廣益

主要玩日服,左右SER都有人玩
連登公會

右ser :
公會1 : 光復香港
公會2 : 時代革命

左ser :
公會1 : 時代革命

[b]首抽
1. 是但一件不滅武(紫色武)開局
2. 不滅+2效果既裝備先開局
(有心理準備刷幾日)

(因為有冇不滅+2真係差好遠,同埋刷首抽最好開模擬器刷,一次刷完3次,DEL左模擬器再開過黎刷,其實唔刷都冇所謂,因為不滅裝出唔到套裝效果既話都係廢)

遊玩流程:

(神聖劵要換果3件黃色裝)
一開頭有3張神話劵+6張地獄券

當你抽曬紅石之後
(千祈唔好拎紫石去抽,一定唔好,留返黎買船同開錢關)
起碼要有上面既配置,如果你用紅石抽到上面既裝就慳返一張券

當你好似我下圖咁抽完曬啦(當我冇抽到不滅裝)
睇自己差咩裝 就將最後個3張地獄券換咩
好似我咁 得劍 冇副手 咁咪換近戰副手

抽曬同換曬要用既野就將有既錢拎去升武,是但升到幾多都冇所謂(我個人強化方式係武會多過頭/甲100LV,多過副手150-200LV)

升齊野啦,同埋將個幾件黃裝換下屬性(戒要有貫通,其他就轉增加輸出既詞),換完就上時裝,每件時裝是但比100石落去加下能力,搞掂曬就可以開始玩啦,前期推下主線,刷下錢關,升下裝(緊記只升3樣野,武>頭/甲>副手),升到咁上下就趁有加倍既時候打下龜,打到龜6開始有地獄裝跌,係龜6之前就用神話裝頂住冇裝既位先

經驗方面
起手打龜獲得既經驗係唔差,但係之後會發現打主線既經驗會多過龜好多

金幣方面
最重要既野,都係金幣副+加倍打龜+冇龜打主線

飛船
先出尻尾船用黎掛龜結晶

升星
根據台仔既經驗,只會食同級裝備去升星,唔會食下等裝去升

台仔攻略

巴哈

心得

萬巴日服0課心得
首抽唔洗點刷啦紫裝拎左都冇套效冇咩作用
你睇台仔都係叫你拎+2紫套之前都唔用紫套
當然你課長隨便用啦話明0課skip吧
最緊要有武有副手有甲/頭就開波
自選換隻地獄虛空戒,套裝效果+1
仲有一件睇你缺咩
神聖換皇帝套加錢
項耳腰3件
打錢關/掛機可用
頭鞋可配神聖套-cd/爆率
咁就輕鬆玩
夠你推到龜8
推唔到係你裝強化唔夠
記得只強化武盾甲/頭
不停掛機拎龜key拎錢
有石多就買副本次數前期打錢關

有咩唔明再問

邊個衰人1001唔開post

SOR原來係我

終於一星
唔知打晒1000場細龜29夠唔夠升把武到1200

你講錢定肥？
肥既話，1000打後要食級別肥先快

抽多幾萬紅石
終於中埋征服者
但其實要防knock back kncok up係咪無乜用

可以咁講，重點係+2
Btw唔係征服者

新po留名

LM
左服無左公會BUFF

錢

巴打你左服叫咩名

Liliana

想入 右服1會
IGN: Belken

竟然跌左件裝 但係好似無乜用

你打級別幾多有得跌。。。
btw 好想要你對鞋

星期六日真係好多海豹

回避30

抽極都垃圾

都真係無乜用 當肥料好啲

隻戒打級別10出 如果係出另外一隻減30 cd戒就好

左服都冇乜活人

請問我換左冰杖之後 好似無曬啲吸血咁？ 唔見有綠色回血彈出黎係咪我換錯野

終於打到級別9
定係今個禮拜呢隻易打D?

副手問題

打39-1 要1分15
跑速12
差D咩

飛行跑速套/抽出
全飛行寵
公會跑速buff
騎私鳥
跑速技

重點黎喇：
武器唔好裝，空手會變左做近戰
副手裝鳳凰盾

做到依d已經唔會超過1分鐘
其餘野輕微影響就係：攻速，cd

鳳凰盾係邊個
仆街變左2分鐘

刷30場龜21 出兩件不滅

琴晚掛左500場龜30
得8件

今次呢隻特別易

爆打
係咪拆晒D 5星肥會抵D?
級別裝係咪得30CD戒值得換

見d台灣仔上次講 開頭都係當肥食 升到唔需要先拆

急住升裝咪食 唔急又想抽野咪拆
CD戒同貫通耳環

見你講完我都去試打到級別9
FATFAT

你還有我丫

冰杖係咪搭呢把副武

大龜8唔夠時間

死書

你不如貼曬有咩不滅裝，再幫你睇

我拆淨呢d
冰杖差5000幣換到

冰杖 武臣頭 宿命身 天神盾 超越 絕對 錢腰 奧丁鞋/冰鞋
咁樣用住先
然後睇下抽唔抽到 錢戒

換完冰杖再換冰戒
暫時咁用先

thx

不滅裝開始要有個習慣，最少要每樣留一件
有重覆既就揀，留番最高值最多詞/最多有用詞果件，其他先再分解
貝戒/世樹/哥腰盡量唔好分解，好多你估唔到既詞都可能會用得著

你地講既冰杖係邊把，畢業裝黎？

大龜裝，用大龜coin換既

好用過抽返黎既不滅裝？

絕對係

我地個團好似得返幾丁友玩

淨係杖係有用？其他洗唔洗換

好似真係

鳳凰盾係邊件??

換埋戒

謝謝刷巴

我都係左服喎

我都好似係
掛足24

打到級別10了

加油

下個WEEKEND打大龜換冰杖
而家可以打到大龜8

2萬分 有排都未換到

見到有幾個老手都棄咗

你又棄?

未嘅

得3屬
轉唔轉好

邊幾個？

用住先，洗貫
換埋戒，到時睇睇咩環境

照用轉移卷？

哇，依個問題......
如果係我，我會用
但唔知巴打多唔多卷，依個問題真係要巴打自己考慮......

我都ok嘅 少課
轉佢老尾先
轉埋副武要2張

等等

咁情況，總共要4張，依家轉一次武，到時又要轉俾第二件武，分解再換，又轉一次，即係浪費左3張
如果你手上夠分既話，一係重換一次先

拆左把武佢？
係咪攞返一半幣

最少一半
歐洲人就拎番全數

改名轉運真係work

做齊晒都1:02
set show隻雀出黎 終於0:57

仲有空間
應該可以去到54-55

巴打可唔可以幫手睇睇點砌
今日先拎到+2

負皮是我俾的

改名試試
Btw我都付出唔少的

有少少灰
武器1200 換埋戒都大龜10超時

睇你練度都係好早期，不過都夠砌一套似樣既裝
我會建議：

+2
宿命鎗（主升）
箭筒（副升）
武神頭（副升）
天神身（唔升）
皇帝腰（唔升）
惡鞋（唔升）
蠍尾獅戒（唔升）
另一隻戒求其自己揀隻先（盡快抽到不滅錢戒再換走佢）

然後慢慢升，
直到換到冰杖
目標套裝：
冰杖
+2
天神盾
武神頭
宿命身
不滅錢戒
腰，鞋，到時睇情況要打咩再換咩

照上面砌，應該唔會太難捱，條路會幾順，慢慢玩

狗狗未？

狗左啦
鏈惡魔之力
腰不死骨兵

鞋用緊咩？
試試冰鞋

另外夠唔夠爆擊？

一係腰轉返冰腰
不死骨兵就係抽出個度算數🤦🏿

換鞋啦

你抽出本身用緊咩？
最好都係抽出用番通靈
鞋腰我果時直接兩件冰屬，照睇你武同兩隻戒都夠曬lv，
你貫低過當時既我少少，但爆率爆傷仲高過我
應該問題唔大，係試試冰腰冰鞋，過左一次拎左個稱，就會多左好大空間可以轉番錢裝

紅抽出無認真睇有無用
不過諗住D 寵死哂變骨佢應該有奇效

依個廢紅黎，直接轉番通靈好過

笑死 換完都係TIME OUT

換埋冰腰冰鞋？

屌，我睇錯左你隻耳環，
如果無岩用耳環，就冰耳，冰腰，惡鞋啦

但真係無咩奶油過唔到，d值你同我差唔多

亞服圖，應該日服都走唔甩

CHIBISKIN250

日官Discord 加入特典
10月30前有效

依個亞服上星期完左，咁耐先到我地，仲以為無份

留得愈多不滅裝, 打返黎既裝都開唔到
下下都要手動開, 唔通真係要課金

課啦

係呀玩到好廢，細龜大龜淨係打到低級，級別又唔夠打
如果第一套咁cd得30%，定換做縮命身攞埋嗰30%?

唉屌

呢個入完有咩 ?

250時裝coin

見到了 250張換衫劵

依套好似更快少少
53-55
兩套鐘意邊套自己揀

PO頭係時候又要整合一下

有左刷巴唔洗我咁辛苦整 ( 仲要玩咁耐都廢

嗚嗚嗚 課晒金又轉唔到去右

一早講咗

禾刀5想

禾刀5想two

之前早少少轉過嚟都輕鬆追番啦反正都係會入咗樽頸養生期
依xx就更加你一玩已經叫你轉右

其實向好個方面諗
左服都唔係咁少人
岩岩上面問裝個巴打又係左服既

下個PO我搶1001 叫人入左服先

左服lm

我今早都係咁諗

關我咩事，我都係搬運工

放心，照睇好快合服

合服=收得皮

以後有關左服問題，一律建議分手

岩呀，左服既全部同我留名

都唔會既，救番好多左服巴打

快D出返舊雲啦屌
仲有抽極都冇新裝 好撚垃圾

寶石套同+2都係好難抽

但係兩樣咁難抽既野你都有哂

笑4
貓B係原神JER撚住EBRA來咬

邊個ebra

ELY唔識串

班友有女就玩
日本仔都係

台仔都係
咩鳩野野艦B 戰雙

今次隻級別咁廢既

好合理 因為件裝都係無乜用

刷下coin都好

3都打唔贏

仲有新手 留券仲好啦

留返出耳環個隻

新手想問如果唔想刷首抽，咁d 券應該換咩好？

跟到足用左2min40s
秒唔到怪
D裝係咪要升

用兩隻介冇用
用一隻就得

大佬你兩隻戒咩事

同埋你隻主力戒都要升
冇攻擊力點秒怪

戒會加攻？
冇留意

都幾大隻atk寫住喺度
唔使撳入去都睇到

做左on9仔

親身經驗隻介子升到670已經夠秒39-1

大半日前

?.?

個po

無計 1-5真係無野做

想做海豹但係又無咁歐

我兩個星期中垃圾了

依隻驚，改名可以轉運

改咩名有運行

唔敢亂答你

刷手刷首抽

依個名非洲人用

名我就改左
就睇下係唔係改名轉運

轉埋性佢啦
做GAYLO 無前途

Me男人黎

男人
但係鐘意睇男角色 同聽自己隻男角色呻吟
Gaylo

換左冰杖, 用券過晒星數同lv
計漏左... 我無法師盾..
依家半天吊

咁大鑊
求其搵隻鳳凰盾頂住覺

悶悶地，講個笑話大家聽

真係好撚好笑呀，屌你老母

上水笑下你

+1換做第D仲開心

同你既目標只差一小步

開心啦
愉快啦

咪係，如果+1轉死宣，就直頭兩個世界

0與100的一小步

新目標
級別19永動機
希望11月前做到

點跟, 級別仲打緊8

負皮係我比唔知足既人
好好反省下

你唔會跟到 佢係第二個次元既人黎

我先13，目標姐

唔係已經有錢up可以刷得？

Yes no

Yes

150%

以為兩倍
爆左300劵添

300咩卷？
星期六日先100%，依家係150%喎

龜
原來多d 再爆先

輕推下，聽日有+2可以體驗下另一個世界了

哦哦

淫夢真係好正 我決定係唔係都將佢入隊

回錯PO

抽到好頹

付皮唔係我俾既，天都未光就回錯咩po呀

屌 35日

終於刷到
應該刷貫定爆傷

係咪用住呢套先
跟手就換冰戒 咁另一隻戒用咩

貫

睇情況，一般除左級別之外，多數用錢戒

咁級別要用咩戒

打到龜幾多先可以打到大龜8?

多數貝戒/級別戒

唔好意思 想請教下我應該點配好？
依加仲係打緊龜19 打唔到上去 好廢

14000石都垃圾

升左上黃先

貝戒指隨機效果戒?

係

未有單件+2前係咪都係是撚但用住先算數屌

有冇單件加二套裝都係不變架喎

冰杖係咪THIS

yes

我玩左咁耐仲未換到

本身用緊黑弓 要谷爆擊 唔多駛理穿透
如果一換左龜杖就調返轉 又要執過套裝

值得的

萬巴無課都換到

有無咁勁.......................

新手活動個登入送好多
我全部打晒冰7

要打到龜幾多 先贏到極龜第一關

要打好多

唔洗諗咁多，唔好理大龜住，直衝上細龜20幾之後先再算

可以細龜26後再諗大龜
寶石重要

D錢刷極都唔撚柒夠
今日仲係全日細龜31緊

大龜8超時

考慮下養隻狗

v5都未有

一般打龜都係主升頭/身＋武＋副手, 打pvp/級別就要升埋其他
不過你身腳耳環呢個三件套其實無用, 換其他好過

對鞋換神聖個對惡鞋+36%爆擊，神聖卷有得換或者用黃石換卷，副武係換奧丁+30%爆
武用住把紫色槍先
個啲毒火雷傷賣左佢冇用

因為我見件件都無咩用 都係著住先

我執執 槍 有無話用咩技好

我最尾兩招用毒，其他個啲有新技用住先

想問下奧丁係邊件

神聖 副手弓個件，睇佢set 2加爆擊個件就係

新手加速完左又唔想課 係咪姐係收得皮

睇廣告

見到上面有人share弓/槍用咩技

有無人分享下法師

13H前

大家係咪半棄

放假現充出哂街是常識吧

班黃裝友都唔ON了

無棄過，諗緊想買馬

一至五大家掛39-1唔出聲
放假就出哂街

我大佬刷巴都未棄邊敢棄

佢訓身你gun唔gun？

我運氣追上你,
我單件+2 再加寶石套。

就抽到架啦,等多我一陣。

好追唔追，追我d運
我終極非洲人黎
Rap

大龜11比想像中簡單

隻驚得20個人玩？

差唔多啦無打過pvp 都排百幾名

冰龜戒有咩用?

d裝咩強化？

大龜11，我用依套

我把武過左1200之後 打300場細龜32既錢都強唔到+10
都唔知打到幾撚時

點解唔用錢套打大龜？

順便刷寶石 仲未全身7級石

唔好曬時間啦，寶石遲下打番
刷左大龜，換曬野，再換級別卷，拎肥升裝
升到咁上下先細龜寶石

咁又係 我仲未換龜杖戒
拿拿林換左先

大龜9打剩4秒 屌

jaga

正常係咪打到冰龜8先開始刷？

突然打到級別11 !!
今個星期係打廢柴?

11同12差唔多

係 打緊12了
D幣爭勁遠

級別幣大家換乜嘢多？

換一件裝需時都唔只一個月啦

可能係歐洲鬼直接跌裝

無話正唔正常
你想問開始刷咩？

我後悔之前拎曬d幣換世樹

我就7之前冇打過
直接7起手

刷幣換冰杖
依家把黑弓就快上黃，諗住早啲打冰龜，但之前唔知睇邊個巴打話夠打冰龜8先好開始刷

而家直接用紫鑽打100場級別
反正D鑽擺係度都無咩好買

洗時裝
升飛船
然後最大用途都係級別

我都係 仲要廢樹

愛麗絲巴仲係咪到

你唔好刺激其他人啦

想問下隻game會唔會要用好長時間玩？
想搵隻輕鬆嘅game玩下

屌 想棄

唔洗用好長時間玩，每日要你去攪佢既時間極度少
只係要一部可以長開game掛機既電話/電腦，最好係一日開足24小時
不過佢掛機mode會黑mon，好慳電，但就要長開全隻game咁解

應該棄咗

佢好似係左服？

玩左咁耐終於換到冰杖掛級別10了

新一個階段投資得好，可以收入好大

不過講真有+2直頭係另一隻驚黎

d 裝應該點先最好

睇#83

求其整夠天神 武神 宿命招技，其他是旦用住先

右

講樣野你知

好牙

我有+2了

+2腰？

頸鏈

我4set了

咩係4set

4對+2仲未抽到腰帶+2

我講緊世界樹+2

88先 我棄了

挽留 得翻幾個人玩

星期一至五得個掛字好正常

下星期應該夠換隻戒

唔經唔覺
原來琴日已經第35日 食糊了

想問下大龜係咪剩係換龜杖龜戒夠？ 然後剩番既幣全換級別卷？

夥伴同時裝呢

其實幾好玩
不過純掛機
我當掛機版poe玩

時裝翼世一
仲要加跑速 又要發光
唔係唔換呀?

翼都有諗過 但係宜家跟刷巴個方法都做到55s刷39-1
覺得用8萬幣換對翼又好似無乜意思
8萬幣刷到800場級別
all in級別12都已經有2萬coin差唔多換到隻-cd戒仲未計中間刷到既肥同埋世界樹
不過時裝同夥伴又可以考慮下

肥食完就無
型棍子就一世既

我都放棄左換時裝

岩岩星期日掉哂6萬幣去刷級別
結果係:
1. 換左隻+貫耳環
2. 刷到世界樹+2
3. 一大堆5*肥, 之後拆哂d 5*肥去抽箱

個對耳環加埋你個+2
用完有無識飛既感覺?
很想要

用左對耳環, 攻擊力高左唔少.....

不過都仲未打到高一級大龜/級別

重點
3，抽完箱之後果堆金蛋，你有無換埋轉盤，換埋又多一堆石再刷級別

依度依班仆街黎嫁
今日唔出聲果個，可能尋日中左+2世樹
同你講今日中左+2世樹果個，可能尋日已經用緊+2腰
同你講中左+2腰果個，可能有曬+2貝戒同世樹

很想要罷

抽哂了.....中得100粒左右龜石
轉盤成日得紫幣藍碎

紫石呢，用黎刷級別

紫石永遠都唔夠用
洗時裝能力都用左唔少

主要用黎級別

個公會戰幾時出

執過陣都唔會有

隻驚最後一個Idea 就係公會戰

Last idea

屌 唔撚等星期六日先打
成日等等到都唔撚想玩

隻驚音人星期六日先打 消磨想玩既意志

迫人*

呢個真

有錢=有石=一星期不停打足7日

我極度懷疑你已經上左馬

我都想

換完杖下一步點好

好豪華

換戒

gun唔到

咁都豪

洗唔洗換裝

換埋戒先

左ser 月包完咗棄驚了

晨早黎右服咪好地地

右SER月包完左半棄左驚了

等我清左你先

左ser會長都唔on了

左SER 除左我同你
仲有咩人

嗚

換左龜杖 戒 仲間，之後唔知做乜好
錢又打極唔夠升，盾又抽極抽唔到

棄個陣記得講聲我知
唔好比我孤零零一個

仲有我係到

我正式宣報
左服世一 壯大了

左see新手路過

早排送啲大龜石 打完換哂紅石抽
而家先知醒換冰杖
如果換唔到冰戒其實仲有無用
（見佢功用寫咩價格50%分解？其實咩嚟

冰戒係增強冰杖姐，無戒一樣玩到冰杖
分解50%即係你用幾多coin換佢番黎，分解就俾番50%你，升爆分解遺物又夠運既話，有機會分解番100%

謝首抽巴解答

不過應該都唔會無啦啦分解把杖 仲以為裝咗把杖 分解其他嘢有bonus

我戒同弓都分解過
換番黎d詞太廢就要分解

而家得1萬4 啱啱好夠打大龜6
奢求唔到刷詞

18 小時前

水原巴都好似冇on

個個都無d堅持

感覺被水原巴背叛了

右服既我唔會咁做

40幾小時無ON
又唔入POST
我開始擔心佢了

未死 開返先
諗住掛一日點知返到屋企bluestacks hang jor
太眼訓訓左

輕鬆刷到大龜9了

換完冰戒得3屬拆左冇雙倍
又要慢慢打過

冰杖刷大龜 用咩技能好?
有無推薦

其他人棄曬？

半棄等公會戰

掛掛下掛到唔記得左隻驚

星期1-5完全無望過

最少都每6個鐘入去收一次船，免抽一次啦

er。。。

兩招冰，地火，自buff全能力，狗

有無圖

自己㩒苦去睇下啦，唔太難明難搵姐

OH MY GOD
又打到一件級別裝

依件野撞曬位，刷到都入雪櫃
Btw，恭喜曬你用曬d運黎刷埋d咁既野，
俾我就寧願d運用黎刷耳環

撞咗d咩大龜戒指+？

4星肥食定拆

+2/冰戒/奧丁錢戒
再黎埋依隻級別戒，點擺都撞到啪啪聲

用左咁耐我都唔知支冰杖幾時先有發動到個技

我要紫裝打大龜好定係細龜分解紅裝好

打大龜，再用大龜coin換級別卷，刷級別，然後所有裝同肥全分解

左下buff果度，見佢儲到100，再變0就發動

見到了

會長都唔ON了
收得皮

無所謂

唔留黎換戒？
定無所謂

過黎我度啦，長安，仲要以防訓死/番工太忙，飛船一定有12+小時
就黎夠分買新分船了
再加多個無情講機制，低lv人士離線5+小時即踢
高lv人士就12+小時即踢，
開放自出自入，所有野公會分第一

轉ser 不如等合ser仲好

咁佢要求係要大量紫裝
佢個選項有細龜，即係都唔預會換大龜裝

我儲換戒先

會長over over唔見人12小時

我換左兩次戒，兩次弓，一枝杖，一件甲
兩隻寵
時裝翼，時裝甲
想換曬全部裝，不過應該趕唔切

戒杖已有,唔要求完美,一隻夠用

咁就一於大龜-分解，大龜coin換級別-級別肥分解
級別分就自己諗下想換裝定係換3星肥食/分解
抽完d金蛋又轉盤再換抽

-覺醒勇士初次的特別異業合作，將進行限定特別活動、推出限定夥伴與造型。
-詳細的內容將在更新後透過特別的Facebook活動來公告。

睇黎10月中大龜完左會更新

仲唔快d

Last Idea

唔好講笑 真係有feel

異業呀
即係唔係電話驚

異業係咩做左幾十年人都未聽過

我都係照字面尻估

打級別出果D幣唔換3星料換咩好
裝定水晶

耳環/戒

左服 牧塵巴係咪都要走了

我都仲係左服

一日

冇人玩台服？

新手開局 剩係得三張地獄裝備選擇卷 唔係話有6張嘅咩?
另外新手開局點樣刷咁多紅石抽裝備

可能無送咁多了
狂打主線先
打到39-1就loop

左ser 人over over

得番右

keep住同39-1戰鬥中

收到! 秘境唔使刷住?

最後跑左101圈
btw左ser

其實點解要刷39-1 ？刷上去唔係多經多錢咩

因為快刷 可以一分鐘內一場 (好似係)

想玩
但啲人物真係好樣衰

其實係咪唔使首抽
又無紅石 根本抽唔到裝... 紫石又唔會拎嚟抽裝

ok la

新手開局要點玩

直開就得

こんにちは。ちびっこヒーローズ運営チームです。

2020/10/15(木)に予定しているアップデートについてご案内いたします。

また、アップデートに伴いメンテナンスを実施いたします。
内容については、以下をご確認ください。

なお、メンテナンス中はゲームを遊ぶことができません。何卒ご了承ください。

メンテナンス実施予定日時
2020/10/15(木) 19:00 ～ 24:00

アップデート内容
秋のすごろくイベントの終了
-秋のすごろくイベントが終了します。
-アイテムの交換は、終了後3日間利用可能です。
満月祭パッケージの販売終了
-「亀裂の結晶満月祭パッケージ」「満月祭ギフトボックス１」「満月祭ギフトボックス２」「満月クーポンパッケージ1」「満月クーポンパッケージ2」の5種類が販売終了となります。
コラボイベントの開催
-コラボイベントの開催に伴い、仲間、アバターなどを追加します。
アカウント連携機能の変更
-「アカウント連携」の名称を「アカウント移行」に変更します。
-これまでFacebookへはアカウントの移行のみをすることができましたが、今後はFacebookからのアカウント移行ができるようになります。
装備オプションの変更
-武臣エクリプスセットの2セット効果を変更します
-現在：減少した体力に比例してクリティカルダメージ数が一定値増加します。
-変更後：減少した体力に比例してクリティカルダメージ数が増加します。増加量はクリティカルダメージ増加オプションの影響を受けます。

※なお、計算方式の変更に伴い、基本増加量が一定値低くなります。
ウェルカムパッケージ商品構成の改善
-ウェルカムパッケージ５に含まれるクエストポイントを「1,000」から「10,000」に変更します。
-すでにご購入いただいた皆様には、差分をゲーム内メールにてお送りいたします。

【注意】
メールボックスでの保管期間は365日となります。
その他コンテンツの追加および修正
-11,000レベル到達時の称号が追加されます。
-マクロ利用探知機能を改善します。
-遺物の最大レベル表記が追加されます。
振動による通知機能の追加
-ゲームプレイ時、一定の条件下で振動による通知が行われます。
1. 設定した周回回数を終了したとき
2. ヒーローが死亡したとき
3. 倉庫がいっぱいになったとき

※初期設定ではOFFになっているため、機能を有効にする場合は手動でONにする必要があります。
ギルドの騎士団長によるギルド紹介文作成機能が追加
-紹介文はギルド加入画面に表示されます。
装備の自動装着時、装備の等級より星の数を優先していた問題を修正
魔法付与時の演出を変更
タップ時のエフェクトがなかったボタンの多くに、視覚的なエフェクトを追加
不具合の修正
ランキング情報で装備のセット効果を確認できなかった問題を修正
シーズン亀裂装備を購入時、「暗黒のルーンの石板」の能力値がリアルタイムで反映されない問題を修正
ランキングダンジョンなどで、稀に0秒でクリアしてしまう問題の調整
※根本的な問題可決には至っていないため、0秒クリアが発生した場合、クリアタイムを10分に固定する調整を行います。
PVPで装備の自動装着をした場合、ポップアップにテキストが正常に表示されない問題を修正
決済エラー発生時に商品を再送付する過程を改善

▸ 異業合作
-覺醒勇士初次的特別異業合作，將進行限定特別活動、推出限定夥伴與造型。
-詳細的內容將在更新後透過特別的Facebook活動來公告。

▸ 連動系統變更
-原設定)谷歌/蘋果/Gamecenter 帳號可變動為→Facebook (單向的轉移帳號)
-變更後)谷歌↔ Facebook / 蘋果 ↔ GameCenter ↔ Facebook (可相互轉移帳號)
-為了方便玩家理解，遊戲中出現的”帳號連動”一詞將修正為”帳號移動”。
-帳號移動的相關警告標語將優化。

▸ 裝備變更- 武神月蝕套裝2套裝效果的套用方式變更。
-原設定 : 根據失去的生命值，依照比例增加固定的暴擊傷害值。
-變更後 : 根據失去的生命值，依照比例增加暴擊傷害值，其增加量會受到暴擊傷害增幅效果的影響。
-因該套用方式的變更，基本增加值將減少。

▸ 歡迎禮包5內容物變更
-任務點數 1,000 → 10,000
-過去已購買的玩家將可透過信箱來領取額外的 9,000 任務點數。

▸ 修正事項
-修正了自動配戴時，依照星等(而非等級)來配戴的問題。
-修正了PvP中裝備自動配戴時所出現的彈跳視窗中文字未正常標示的問題。
-修正了排行榜情報中，裝備效果無法確認的問題。
-修正了購買「賽季秘境裝備」時，「暗黑的符文石板」能力值未正常增加的問題。
-修正了剪刀石頭布/骰子活動中，提醒標記的bug。

▸ 追加變更與優化事項
-觸碰畫面時將會顯現觸碰效果。
-點選按鈕時皆會出現按鍵反應效果。
-變更了最初登入畫面的 UI。
-變更了魔法賦予的演出動畫。
-追加了遺物中最大等級的標示。
-改善外掛偵測系統。
-追加德語、法語的語言變更選項。目前為德語和法語為追加作業初期階段，未來將持續更新與優化。
-追加了達到11,000等級時的達成稱號。
-追加了遊戲進行中反覆次數結束時、死亡時、倉庫已滿時的震動設定選項。(更新後的基本設定值為震動關閉狀態，若需要震動提醒需自行於設定之中點選。)
-改善了在級別副本中間歇性發生0秒結束遊戲的問題。
-改善了出現結帳錯誤時，商品重新分配的流程。
-公會長將可撰寫公會介紹。公會介紹將會顯示於加入公會的畫面。
-在PvP裝備窗將修改為與主畫面裝備窗相同的方式呈現。
-在商店中購買夥伴時，將會透過icon來標示購買的夥伴等級。

▸ 既有活動相關
※ 中秋節活動預計將於10月15日結束。
※ 中秋節禮包將於10月19日結束販賣。

▸ 注意事項 :
※以上更新內容僅供參考，確切的數值與部分內容可能會因開發因素而變動，若有變動時將透過公告重新告知。
※商品價格會根據商品上架時匯率而變動。實際價格請於更新後至商店確認。

入得

有得玩了

咩合作黎
像素野黎既

想問下提鍊有咩用？

rasie here

完全唔知係乜

抽自己想要嘅套裝效果出嚟, 唔洗用套裝都可以觸發個效果

有冇推介邊套

黃緣：錢/爆擊率
紅：吸血

RIP埋得返我一個有on

咩料 我咪on 緊囉

會腸

岩岩八掛睇
我地都仲有7~8個人ON緊
老懷安慰了

終於到星期六日可以刷冰龜

終於打到大龜10

棄了長期攞部機去掛住有種無形壓力

個新活動兩隻寵換唔換得過？

睇黎只有下隻驚再見
有咩驚好玩

同時又玩緊一隻放置驚，
玩都ok既，但隻驚設計同畫面，好多野都係依隻貼心同靚d

想問下邊隻係屬性腰?

我都唔知，台仔d術語

套裝效果係攻擊時附加冰/感電/毒/燃燒嗰幾件

4000橙石買70000紫石抵唔抵

唔低啦紫石好快有

靠佢送既卷好似打得好少紫石

紫石好快儲到，基本上你升哂野，唔用佢抽裝，掛一個月左右都儲到２０萬紫，我打級別都係大龜再換卷。

終於換到冰杖
但又未抽到不滅+2 (同期d fd已經重覆抽幾件 我仲要掛得多d)

打哂30錢副都可能升得+1 +2
細龜25大龜6級別2

想棄了

活動換合作時裝果隻紫石……
你講緊乜鳩………………

果d卷有得換？

Sorry我以為係最頂中間個隻紫石

計過 淨係用免費卷打應該得2萬紫石鬆D

其實依隻驚長遠而又有能力既話，係要一直用vip買活動coin黎換野

亞服同日服有咩分別

課金
版本
玩家

冇得加速真係幾灰

刷巴係咪都棄左GAME

正式收皮

可以咁講，雲手機開住黎掛，星期一掛低左就無再入過去睇
Btw月費仲有8-9個月

btw, 我7日後完左張月卡都未必再玩........好悶

放置驚係咁嫁喇
依隻係衰在太少巴打玩
依家玩緊隻好多巴打玩緊既掛機驚

又開新GAME

唔係我開呀，湯巴佢地開
Btw人多好玩好多

一野轟咁多個月咁癲

果時好似一炮入左9個月
因為一買就有石有卷送
台仔教既

你入黎攪咩

右服會已退 入左個日本仔會
見會長棄左

即係邊隻掛機game ah? 我都搵緊新game玩

睇黎全部棄晒

屌 轉左火龜

我冰龜石未用晒。唔見晒點算

算
無得算
岩岩入去更新睇下，出左雲了
不過要猜拳
Dklh猜到9層出番黎，差少少

推

今次火龜有咩推薦換